荃灣雲貴川（唯一)收銀少女

由細J 到佢由少女變中女

好撚正

辣到仆街

結埋婚

人妻相姦

諗起都扯

純文字扯旗?

平陰白雪雪個個？

佢之前係卓明樓做過

屌 咪咁揚
10幾年都冇變過 對腳超白

平陰菇頭？

老闆個女都可以比你班連登仔講到人地做雞

係

桌明樓係乜嘢？

英雄所見樂噇

濃妝平陰

明天即去食

唔通有圖先址？

正一性無能

平陰唇

今日J一J

無圖都咁撚多正皮

性無能嘅先要有圖。

我呢啲無圖都扯度行一行

正

我屌你 屌人無圖

講野勁mk
中英夾雜

Me love MK

正到爆

hellomoto

最撚記得係佢對腳 又夠肉地又夠白

白白的酥胸

Me use nokia

仲少女

Hello 冇圖

10年前食果陣好正 而家差左

一般貨色
利申：屌

Btw冇圖上熱門屌你老母

Hello 無圖

純文字討論上到熱門?
圖呢?
樓主老母圖呢?
不孝子圖呢?
倒數呢?
乜都無
真係要考慮離開連登了

個西面

10

9

8

市中心果間？

曲線宣傳

連登

記憶仲停留係5歲嘅時候

吹咩

圖就係指標？

你都係翻thisav 同avgle 算啦

正撚到

爸爸 yo yo yo

無銀用，又要出街

少理啊爸正仆街

四坡坊

你有胸，去睇下

高汁 論壇

圖定老母

你老母

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

衲dee食過？

次次找錢都掂下手仔

用文字打飛機先係最高境界

屌，唔識唔好辦識

Gel 哂甲

由細睇到大，樓主咁都J

對拖鞋

推 推到有圖

今日再去食

影相please

影相

鍵盤戰士，你好

有時著鬆身衫，望度個bra

你係奧比思做架？差咁撚遠都話差唔多

好難影

推

正面影

識貨

盡量

屌仲未有圖

劉明待圖

有無手足影到

係咁架啦，犯法啊？

乜原來做左咁耐?

(呢兩年先開始食)

冇

屌，個個影完都自私食
叫唔係住荃灣嘅巴打情何以堪

太子女？
好瘦嗰個？

到今日都仲未有圖

起碼10年，青春期開始j到宜家人到中年

幾時再去食